用現代武器都對付唔到蝗禍？？？？？？？

見到東非有蝗禍
其實用現代武器都對付唔到？？

搵人型蝗蟲幫手

油炸蝗蟲